輿論戰唔可以輸，廣傳香港警察濫用武力消息

請廣傳所有關於警察濫用武力嘅消息
包括布袋槍打記者頭，圍毆示威者，近距離噴胡椒水
仲有困示威者喺太古廣場放催淚彈，亂放催淚彈影響埋金鐘站內市民等等
Facebook WhatsApp IG 瘋傳，要俾香港所有人同全世界知道香港警察做緊乜

Push

推

唔可以輸俾cctvb

無論係支援既巴絲 或者 今日冇出去既巴絲都可以出一分力幫手backup 明白你地有苦衷 希望都可以盡一啲綿力大家都係同路人 前線巴絲打辛苦晒respect

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

呢到有晒警犬啲罪證

可唔可以放埋上

YouTube,Facebook share有時睇唔到

講出心聲

身邊有港豬已經醒緊，大家加油

將佢link 埋64 就岩

呢個真

鍵盤戰士做嘢啦

push

多一個人醒就多一分力量！

見到呢個post嘅人唔該做嘢，唔好怕醜

柒婆想好似六四咁淡化件事

絕對唔可以俾佢咁做

香港人好善忘

啱，論裝備唔夠政府，但網戰輿論戰絕對連登仔強項

一定要傳比唔同國家既人

無論你係打機discord又好係有班外國FD又好

叫佢地幫手share 香港警察既暴行

畀咗射頭嗰條片啲外國朋友睇，佢哋都深表同情

其實未必，我哋要衝出連登拉攏啲中立撚同港豬，仲有外國人

死警犬屌你老母

加油 , 由得 cctvb 洗廢老港豬腦 , 我哋對既係世界

推，要全世界都知，最好翻譯曬其他語言發出去

Pish